川普擬擴大對台軍售！ 傳先進防衛系統、反艦導彈在列

▲川普可能會擴大對台的軍售。（圖／達志影像／美聯社）

國際中心／綜合報導

一名不具名的美國官員近日表示，川普政府正在研擬新的「對台軍售方案」，規模有可能會較先前被歐巴馬政府回絕的項目來的更大，其中更可能包含先進的防衛系統、火箭系統以及反艦導彈，以協助台灣抵抗中國方面的威脅。

據報導，在美國國務卿提勒森（Rex Tillerson）訪問北京前夕，一名相關人士表示，川普政府目前偏向與台灣進行「大型交易」，並且重啟在2016年底遭到歐巴馬爭府終止的「10億對台軍售」，規模將會擴大；同時也傳出台灣政府已經與川普政府，就軍售案開始進行討論。對此，白宮方面拒絕評論。

川普政府目前還在填補國安的職務，所以在軍售案上的步調也會相對緩慢，有可能會推遲進行的時間。不過若是美國執意對台進行新一輪的軍售，外界推測恐遭北京當局的反對。

台仔打晒飛機

無計，唔交數比陀地唔得
陣間人地浸浸突然玩一中咪死

中國即刻解禁台灣旅遊啦，如果唔係我驚到時無嘢懲罰台灣，落唔到台

解禁咪就係對台灣最大既懲罰

唔好

用黎同雜種訪美講數
係要交陀地
不過筆錢大部份就係支那出咁解

保護費係咪都要俾，俾多小小攞返啲好小小服務何樂而不為

唔買你又話廢
買你又話科水

連登仔無得輸

前兩個月支那話台灣係紅線

美國佬識做嘅話就應該擺個薩德落台灣，咁先係㗎嘛

台灣咁多共諜

台灣好多間諜喎

台灣最缺係潛艇技術
空中 水面 飛彈都有能力研製